點解張國榮既歌會咁？

點解可以咁難唱出佢個種感情 佢既低音好屈機 輕描淡寫之間夾雜幾百種心情 有心人 左右手
陳奕迅把聲都似似地 低音有感情 但愈聽發覺哥哥既歌真係無人唱到個種感覺

就好似家駒把聲咁，冇人代替到

哥哥

啱啱都聽緊哥哥
左右手真係
明咗之後聽更有feel

心跳呼吸正常

屌你

兩個都好鐘意

寂寞也揮發著餘香

沒有煙總有花

聲線問題 就好似王傑之類，學到腔都唱唔出個質感

原來情動正是這樣

唉

但係都花左好多苦功既 哥哥做戲都好好會唔會同唱歌代入感情有關

感覺佢真係經歷過先唱到個種憂鬱出黎 加上佢自殺 令成件事更加真實

我都鐘意譚伯 佢地好似美斯阿朗咁 我覺得識欣賞就夠了 唔洗下下分高下

我講其中之一啦，用尹光把聲都好難唱到張國榮咁既味

佢把聲係幾靚，感情既話好抽象，不過佢個腔同演繹技巧係有自己風格

頭先聽佢首棉花糖 好聽到升仙

到而家仲等緊佢出嚟話俾我哋聽愚人節快樂

不要膽心冷場

不要再說了

哥哥話佢每首歌都會係個腦度個picture出黎對住唱

即使有圖像但點樣融入歌聲都係好大學問 加上修飾既技巧

無心睡眠

佢唱過既都冇人超越到

幻變的一生，默默期待一份愛

真 無咩聽過翻唱係好聽同有佢既感情 就算第二種感情都聽唔出 覺得d人都係扮佢個腔

Monica 不羈的風 又係另一種style🙊

踏過多少彎 段段情路也失望

快歌黎講 大熱都好正

風裡笑著風裡唱 感激天意碰著你

Leslie真係快歌夠爽、慢歌夠抒情，正到痹

當愛已成往事又係神

因為我仍有夢 依然將你放在我心中

聽過gem唱有心人
心諗係咪搞錯feel
咁輕快既

Fans行為 偶像埋單 你中意校長都唔使咁樣話哥哥既 人地本身關係都唔差

天生 唔講唱歌 佢講野把聲本身就有依種情緒
睇下《阿飛正傳》/《東邪西毒》

咁岩聽緊春夏秋冬就見到呢個post
哥哥

貼錯左蝗語 自膠
依條先係

沉默是金

敬業 專業

古巨基翻唱 有心人 有另一種清幽淡淡然的感覺。

我放左注意落佢個眼神到

就算佢就咁獨白都好有魅力
佢幫黃耀明首這麼遠那麼近配獨白正到
吸引到唔識形容

林憶蓮首赤裸的秘密佢段獨白

佢真係好有哥哥心 無睇錯佢

唉 好掛住佢

哥哥唱日文

力度與溫度 差不多

但別要選出色一個

其實這些年來係我最鐘意之一 前面完全唔知點唱 難到爆

得啦 叻喇 出去先啦

1998年的香港，一個叫Jacqueline的女人，因為和丈夫鬧離婚，深夜蹲在街邊哭泣。
一個容貌清秀的陌生男子經過她的身邊，關切地詢問：「我可不可以幫到你？」
Jacqueline抬頭看了看他，不耐煩地回答：「我是一個病人，你幫不到，快走開！」
她口中的「病」，指的是抑鬱症。
男子擔心她的安危，不敢離開，靜靜地守在她的身旁，待她情緒平穩一點後，他主動和她聊天，就像已經熟知的老朋友那樣，耐心地開解她。從夜晚一直聊到了天明。
看到Jacqueline的情緒終於好轉，他才安心地離開。分手時，男人留了她的電話，並對她說：「希望你過得幸福。」
後來的幾年里，他會偶爾打電話給她，問她過得如何，記得定期看醫生，保重身體，如此寒暄一番。
那個善良熱心真誠的男子，就是張國榮。這件事是在2003年4月3日的新城電台節目中，由Jacqueline親口講述的。而就在兩天前，張國榮從香港東方文華酒店24樓墜下身亡。
患抑鬱症的Jacqueline，在張國榮的開解下，病情漸漸好轉。而那個積極勸導他人的張國榮，卻擺脫不了抑鬱症的折磨，最終自殺。
救人而不能自救，這算不算生命中最遺憾的事？

好撚sad 仲要個女人有上電台講 唔係contact farm假野

唔撚夠人講就趕人走?

Content farm*

扮乜撚野持平姐 屌你老母死全家啦

讚佢啵 你都係博人注意姐

岩岩先睇完槍王

佢把聲好正又憂傷，聽親都搞到自己好sad

鍾意leslie半年 家陣先留意到佢連講野都有感情

一直覺得哥哥唱歌唔係特別勁
但唔知點解會好好聽
明明唔係有好超過人技術
但嗰種感情嗰種簡單
唔係每一個歌手表現到
哥哥唱嘅歌會聽到好舒服
愈聽愈想聽

點解會留意到佢既

比起技巧堆砌 標高音 有感情既歌噤聽好多

人地本身有合作 99年翻唱幻影/霧之戀合唱版 關係不知幾好 點解哥哥死左十五年都仲要比

仲聽緊追

即使我好清楚知道 唔會再有機會碰到一個好似你咁既男人

連登係咁

佢兩個根本無野
有興趣可睇許冠傑引退晚會，同張國榮合唱沉默是金時，譚伯係下面都唔知笑得幾開心，一啲都唔假

eason最冷一天好聽過哥哥
gem有心人唔敢講好聽過 不過都好好聽好有感情

係歌迷鐘意比較

Gem唱果首有心人 估唔到仲有人鍾意哥哥

我覺得最冷一天係編曲唔同唱出嚟嘅message都唔同，哥哥個feel係好似好絕望...

其實gem都唱得好好聽 不過連登gem係原罪 無計

同意 eason好聽但哥哥唱得sad d

一切請珍惜 一切將吹散

張國榮最犀利係唔會stay係自己comfort zone 紅果隻碟考試d歌無論歌詞編曲風格都好前衛 果種追求突破嘅決心係其他天王無嘅

雖然上面已經有人講過，
但係真係覺得好正要分享多次
哥哥連日文都唱得咁有feel

紅嘅歌如果未聽過嘅話今時今日第一次聽真係有權以為係新歌
應該講如果宜家派上台都唔會覺得老土

認真mode，其實係歌唱技巧黎

張國榮後期 d 唱法，自然到不得了。

其實eason我覺得都係模仿佢，不過佢處理聲線的方式，無張國榮咁幼細

張國榮唱歌唔賣弄技巧，只在乎感情。

無技巧得半桶水的人，先會成日賣弄技巧，因為佢無變化唯有得咁樣show off
有技巧的人聲線變化多，先可以唱到感情，先自可以自然輕鬆

所以成日有d傻西評判叫人唱歌比感情比感情，就知佢唔識野。

感情唔係你想比，就比到，係需要好高的技巧先會表達，好似puzzle咁，你有料有多塊先砌到出黎

黎黎去去果幾種聲，試問你點有感情呢? 可以砌到咩出黎?

李克勤就係一個好例子，佢聲線變化好少，無氣聲，無撕叫，高音無力，佢只係叻佢手上有的聲音變化中，做出順滑平穩，做到最好。所以只唱某一類歌先好聽。

仲有梅姐都係
芳華絕代

歐陽峰 顧家明

2003年真係愁雲慘霧 沙士 哥哥梅姐走左
果陣哥哥走果陣 梅姐已經病得好嚴重 對一個絕症病人黎講 雙重打擊 真係好sad

單係聽首飛機師的風衣，果時的張學友只能好似李克勤咁唱到音準only

而家學友當然進步左好多，不過李克勤反為進步空間好少，好睇得佢嘗試左好多新方法唱，但都係handle 唔到，佢一路都唔肯開發多d 共嗚位，唔肯take risk 去改變。只係限於少d震音，唱輕少少，候頭高d咁果隻微調

老實講芳華絕代係好聽，但係就咁聽CD真係冇咩大感覺
live 就

同意 感情係技巧一種 所以點融入到係好難 超佩服佢地 超鐘意eason 同哥哥

哥哥d歌 女仔真係搵唔到個key去跟住唱 唔會為反而反

睇住唐先生ig，聽住哥哥首今生今世
有種好心up嘅感覺

誰令你心痴第一句
我聽到已經起哂雞皮
把聲靚到

lm

？？？？WTF！More！！！

各位身邊既人識佢既 麻煩踴躍爆料

果陣仲後生嘛

春光乍洩

爆料

偷情 都好正

唔出奇，佢出哂名唔識追女仔，睇番毛瞬筠訪問就知

未一齊出街已拖實人，人地識咩男仔又問到篤，有咩男性朋友都check 住哂，大佬，你咁樣搞法係女都驚啦

靚仔都唔係大晒

唱歌做戲都係 好清楚觀眾要咩 就咁企定定係到唱不如聽CD

哥哥真係一個好人，好善良，好肯幫人。

聽過當年張衛健出道唔知係傳定佢自己話係哥哥表弟，係哥哥同張衛健講話如果可以幫到你你認做我表弟啦無所謂㗎。

有冇訪問睇番

我唔介意俾好似哥哥靚仔得咁緊要嘅男友瘋狂check住哂

哥哥就冇野既 佢大家姐講過細佬唔會講人壞話 呢行個個都朋友冇敵人 至於其他人就不予置評

最冷一天 有冇同好

咁大個人唔識睇場合講野？

聽下兩個版本飛機師風衣就分到咩叫有感情同冇感情
哥哥版本由高低音 輕重音 停頓 尾音 全部都好似係你耳邊講故事俾你聽咁
張學友就真係純粹演繹緊一首歌

仲不時打電話關心個女人 就算出trip都係

校長要多謝你 令更多人討厭佢

收到歌詞/劇本, 自己理解背後嘅深意, 每個詞、每個動作係有咩意思, 點解會有呢種反應之類, 再將自己嘅感受放入去演繹入面, 唔淨係做返寫住開心就笑, 傷心就喊, 咁自然打動到其他人
我自己覺得任何歌手/演員最高境界就應該係做到咁, 哥哥就係其中一位做到而且做得好好嘅人

因為有同一個病, 所以理解其他病人嘅痛苦, 但咁唔代表自己有足夠強大嘅心走出相同嘅痛苦, 最後可唔可以放開關鍵始終係自己嘅心

所以讀書時期女朋友十(五)隻手指數得曬

如果佢想搵人傾下大把人願意同佢傾

果陣佢過身 啲記者係佢地屋企門口問埋啲on9問題 真係好賤 「你而家仲愛唔愛佢」之後唐唐話一直都愛佢 睇youtube d留言話哥哥病到後期咩人都唔信 藥都唔敢食 係要唐唐先食一粒佢先敢食

加上呢位極度自信既朋友仲講過 走音咁難點解仲有人走音 冇得輸

u sure 你google下榮叔70年代尾既look

呢個病最可怕就係就算你明知自己幾需要搵人傾, 你都唔會主動講得出自己有咩唔開心有咩苦

所以佢朋友幫唔到我地留住佢

Clinical depression真係好化學 唔關樂唔樂天事 根本係生理性既抑鬱症 無得避 唔係睇開啲就無事 點解要揀中佢

因為已經同自己個心打仗打到好攰

五音皆全嘅人的確係理解唔到五音不全嘅人點解可以一個音都唱唔到, 好似五音不全嘅人唔明點解另一方可以一開口就唱到歌一樣
日本有個唱歌叻嘅聲優甚至要為咗個角色五音不全地唱歌嘅情節去請教人點扮先做到五音不全

其實應該真係睇唔出 佢同人講自己係胃炎胃酸倒流
仲要走之前果日仲同緊人打牌

你估想留就留、話留就留到

只能講天妒英才

篤信風水 中意蘭花因爲蘭花代表長壽既人 又點會捨得自殺 佢熱愛生命 我覺得佢係真係無得揀先會行呢步

這一生也在進取，這分鐘卻掛念誰

諗起佢遺書話「一生人沒做壞事，為何結局會這樣？」真係好心痛
點解一個咁真誠熱心善良有才華嘅好人，要受到咁辛苦嘅命運折磨

做咩啫天生對聲音敏感好叻咩 好狂我唔係靠呢行搵食 抵作為五音不全既一份子對佢又愛又恨

1988年十大勁歌 - 貼身 現場唱同跳都展露到真正台風 每一刻都係由心表現

識佢既幫唔到 唔識佢既我地 咪而家咁囉

記得呢幕嗎

寂寞也揮發著餘香
原來情動正是這樣
曾忘掉這種遐想
這麼超乎我想像

我ok呀，快點check住我

哥哥：乜仲咁清醒啊！咁多朋友唔怪得夜夜笙歌啦

環球3隻碟都好聽到仆街

又要喊了。。。。

屌你老母好煩

路過蜻蜓
呢隻歌陪左我好多低潮既日子

話自己好窮但個個年代13歲就去英國留學
每個兄弟姐妹都有個工人
好窮呀
不過好有骨氣 自己搵錢唔想老豆養
1000蚊人工拎500租房 痴撚線

因為開始唔興度身訂造？

最冷一天

首為你鍾情真係無人唱得返種感覺

我覺得係掉返轉

哥哥聽講係去左泰國中降，返到香港瞓唔到覺自殺死左

GEM首有心人就算吧啦
情況同一個A0毒撚學人唱情歌咁, 幾好聽都係冇果種感覺

GEM首有心人就算吧啦
情況同一個A0毒撚學人唱失戀情歌咁, 幾好聽都係冇果種感覺

唱到呻吟咁

秋天該很好你若尚在場

哥哥唱歌真心好有感情，好好聽

秋風即使帶涼 亦漂亮

岩岩正想打你嗰句

命運是你家呀∼∼∼∼

連套同名嘅戲都有睇
張國榮用盡辦法最後呃李麗珍隻豬
最好笑係李麗珍老母知道個女生日夜歸冇同老母慶祝
估到佢已經冇咗
話阿女你已經十八歲生日 都係時候啦
阿媽當年十七歲就冇咗

仲有李麗珍浸落水上水嗰刻 件衫透lin

柔情蜜意

佢真係好完美
樣 人格 歌 影 藝
每一樣都係最top既
美國CNN過去五十年聞名全球的五大指標音樂人評選第三名
霸王別姬唔洗講啦
人格 求其搵都搵到佢做既好事 唔會因為紅而睇唔起人
諗唔明譚生點解可以同佢平分秋色

當風吹起某年某一刻不忍遠離
期待轉移時空寶榮耀輝又重遇故地
想起因你笑容與歌曾感動過
然後我 何用再得到更多

當光影中再重播出經典的傳奇
期待霸王重生悲情虞姬還會在獻技
想起跟你某年某天曾經合照
年月有了你平凡卻重要

係都唔係搵陳奕迅比啦
Eason既歌 有人翻唱都可以好好聽
但哥哥既歌唔得

Btw 陳百強聲線都好正
D歌又係得佢先有味道
兩個都超鍾意

情人箭唱片封面 拉闊
哥哥朋友A: 嘩咁既樣都出到唱片

啊爸有錢+兩房 但唔會拎錢俾屋企

好有才華嘅毒撚 Danny仔

好聽咪得 個個都張國榮咩

明唔明首歌講乜
明明係SAD歌格硬俾GEM搞到咁輕快開心

情況同HAPPY BIRTHDAY唱到SAD VERSION一樣

憑紅過既歌食老本

明顯曲風唔一樣
欣賞其他人演繹原唱既作品 而唔係比較

聽講既不值一提

啊貓

只怕不再遇上，好聽到出耳油

一個咁貪靚既人點解會簡呢個方法去死
仲係接受唔到。。。
如果陳太當時冇見到 咁佢最後個樣咪好多路人都見到

如果我係佢 我真係接受唔到自己會老。。。

太完美了

好記得佢講句 佢如果唔撈 冇人趕得佢走
佢係要唔撈既話 就係佢自己光榮退出
好撚霸氣

合唱都好高質

因為佢係哥哥，個印象深印你腦海咪無人取代到

感情豐富
大情大性
性格立體

唱歌係講故事 唔係讀歌

好似有曬計劃 佢打俾陳太叫係酒店門口等 五分鐘後落黎
果五分鐘先係最辛苦囉對於佢

無意中睇到同leslie合作過 風月既男藝人訪問 佢憶述哥哥講過既野先心寒

風繼續吹 不忍遠離

諗起佢係鎗王到喊個個樣

我記得好似無蘋果 做過一份報導係張國榮的最後一天
話佢揸車揸左成朝 冇目的地
之後約左個姓莫既（唔記得乜水）high tea
之後哥哥問佢 如果你病到無藥可救會點死
個個人答 食安眠藥個啲
哥哥再講 簡跳樓
點知6點就

屌 比撚哂signal啦

邊首翻唱得好聽？

每首歌都好似唱緊自己唔開心咁

有心人係我咁大個仔聽過最感動最震撼既歌
（當然個人經歷有加持啦）

求其搵個唱K 都ok
eason 易歌好多(難歌唔係無)
例如單車 K歌之王 呢d, 唱到爛

人離不開種種歡笑或顧慮

不知道為何你會遠走

自私鬼 篇野我都睇過
明明7點約左先生打波 10點約左個導演傾
好啦佢成功令到世人永遠記得佢
而件事對我地 永遠係個謎
DIU唔好咁L sad喇

樓主應該係80後

作曲張國榮
曲詞都好X正

諗起「怪你過份美麗」，天妒英才

已有00後fans 有咩回應

我覺得哥哥本來唱歌就好有感情，但佢死左之後令我哋聽佢嘅歌嘅時候會好掛住佢，首歌雖然冇變但我哋聽嘅時候會更有感覺
雖然咁講好衰，但的確哥哥過世之後更多人聽佢嘅歌，就好似一個畫家係死左之後先有人留意，哥哥就係本來都多人留意，死左之後仲多，因為佢都算代表住舊香港

留住你 別要走
請接下一句

唔睇了 以後唔睇
睇到我都痴埋線

我04

最冷一天
單春都唱唔到我唱既感覺

其實係90....

哥哥入左行幾耐？地位有返咁上下 自然吸引越多越多人聽
巨星真係咁易做

無奈怎能夠除下在左右我的手扣

聽下分別

佢既歌幾代人之後再聽返都係咁好聽

典型處女座性格
安全感
可能只有唐唐先比到呢種安全感

其實唐唐真係好好 諗返哥哥走果排啲人寫咁多野 屈佢地情變果啲 對未亡人黎講真係落井下石

乜撚助手kenneth
Btw聽講早排有人影到唐唐同闊太

人地都走左15年 仲咁癡情都唔多正常架喇
你返你偉仔既懷抱啦

偉囝
唔好再提了 又要睇春光

從第六個字開始刪除
唔好意思勾起你啲傷心野

好癲

死啦哥哥的version好正

離開書店嘅時候
我留低咗把遮
希望攞咗番去果個
係你啦

佢唱歌係感覺

細個唔知到個感覺
到初戀先感受到

春夏秋冬

佢根本就係好多情緒既藝術家

呢家先知？

啋！人地仲係到 喊乜啫你

15年仲有人氣冇計啦

如果你太累 及時地道別沒有罪

正到噴精

我地唯一可以相遇既機會 已經錯過左喇

冇感覺就唔會想繼續聽曬成首歌
咁eason呢

知左好耐 所以我企你個名呢邊

呢首佢講野都好似唱歌咁好聽
點做到

迷住我能迷住我你一個

其實你班撚樣可唔可以唔好貼歌詞既啫， 阻撚住曬。

所以個人都好情緒化

人歌合一 所以唱腔無人取代到
或者我夢到佢幫你問問

d快歌都係好好j

精神病人 聽你講故仔啊

有冇人識丁我首紅

Me

把聲好正 點解要走

阿媽大住肚果陣係尖咀見過佢，阿媽企定定係度等人，佢問阿媽「有冇野要幫手呀？」阿媽話「我冇事呀，我認得你呀！」開心到傻左，哥哥又心情勁好咁笑笑口 好正

Me ,97年演唱會

屌佢真係好撚好人
天使黎

Gem 原mv我都覺得錯tone
但之後出果個鋼琴版mv完全係另一個世界

這個懺悔路中的漢子

Love like magic 💕

呢到 97年屆40
熱情個look超越埋

清你今年幾大 好好奇
講30頭都信

我講張相佢似30頭

有無睇過97演唱會既<紅>
簡直係藝術品既級別

心情好見大肚婆都走去關心下
俾著我 我選擇扮唔舒服等佢陪我等到親朋戚友黎接我

um生得你出喇
張相靚嘛 拎去啦 要簽名嘛

咁老？
你個名唔似喎

梅艷方 有心人
黃耀明 玻璃之情
直頭吊打佢

俾你消化多次我既意思

呀榮係咩事

你開心就好

唔明
問緊你幾大

哥哥真係生得我出 做得呀爺

佢個角色係叫爸爸做阿榮架

對唔撚住

唱歌方面未必真係就曬觀眾要咩 d歌其實都好非主流

真心唔講食煙愛國死基佬
張國榮唱歌真係普通料 當然比而家啲歌手佢好好多
但比起以前年代歌手 佢普通到唔普通
校長 b哥 陳百強 林子祥都好聽過佢好多
係要吹奏到佢冇人取替到 一係死忠一係唔識聽歌搵個死人黎講扮有品味
佢演戲就可能做到香港最top個幾個既

其實聽佢嗰首<紅蝴蝶>果時，真係感覺到有一種隱暗既壓抑，首歌好好聽，但又好sad，似一首安魂曲咁..

事實
佢唱歌都好吹奏一係死忠一係唔識聽歌扮有品味既細蚊仔

啊榮46歲過左好耐喇

今日笑話

我搵唔到呢套冇撚睇過
仲有幾套都未睇過
對唔住呀榮

一天流星 與你相比 會發現凡事有著限期

Show Blocked User - 歌神譚詠麟2
好撚煩

哥哥：張相靚嘛 拎去啦 要簽名嘛

有人要改口叫啊爺喇 我就90後未生得你出

當愛已成往事 正到核爆

尋晚先睇返Beyond 1991生命接觸演唱會
黃家駒真係香港樂壇奇才, Beyond既歌大部份都係佢一手包辦作曲填詞編曲,
啲詞寫得真係好貼地

一成不變對表演者同觀眾係大忌
哥哥知道觀眾想睇咩
可惜出到嚟就係俾新野傳媒就彈到一文不值
照舊又話冇新意
所以熱情演唱會後話會休個無限期既假
到家陣仲未'復出'

為你鍾情到依家我都仲有拎出黎聽

係 我個人覺得呢首係聲糅合感情既癲峰

睇親張國榮啲post都知道會好sad 唉..

挑你講既家陣邊個唔奶共咁巴閉啊
包2奶養仔果個？鍾幗daddy？lam?

張國榮：你做吖 . 你做唔做到？
你男女不分兩個半鐘頭喺舞台上面.
或者你做爛仔睇過
或者你做三級片唔猥瑣

utube有 但畫質
粗粗地食住先
哈hhhhhhhhhhh

差唔多喎我地
乜榮叔仲老過你啊爺

榮叔
冇 我9up 但差唔遠

9唔搭8

好有point

所以每次都似播CD 冇live既味道

係89引退前係天王巨星
復出之後係藝術家

不服來辯

識貨
紅 呢首歌本身都係佢自己作曲
超有才華

痴撚線

有無睇過鴛鴦舞王 果個表現
80年代嘅 又係超正
好早就已經才華洋溢

唱流行曲我覺得感染力比唱功重要 ,
冇感染力就算唱功幾好都好似聽機器唱歌咁

梅姐同eason都捉到個神髓

好似eason 就算有走音既瑕疵都好 佢既歌聲都係感動人

特別係我地亞洲樂壇d歌比較內斂

好似似水流年呢d淡淡然嘅歌，無返咁上下功力閱歷感情都唱唔掂

第一次聽覺得eason正d 聽多幾次覺得哥哥唱得有味道好多

呢位巨星可以留名千古到2046...

聽完eason唱「最冷一天」，完全好似係細路模仿大人唱歌咁…真係不了

佢聲靚 , 再加上詮釋歌詞既能力 , 唱流行曲好適合

感染力既野練唔到出黎 , 好似黃家駒唱歌 , 大家會感受到佢歌聲入面既喜怒哀樂 , 張國榮既舞台魅力亦唔易做到 , 依 d 都係與生俱來

歌影視人格都完美
香港都唔知有冇機會再出一個好似佢咁勁嘅明星

其實諗落 哥哥梅姐用咁戲劇性嘅方式退場未嘗係壊事嚟
至少佢哋唔洗見到而家咁嘅香港 點表態唔表態都係死
然後做咩講咩都有位俾到人插 尤其連登呢啲地方
You either die a hero, or you live long enough to see yourself become the villain
而家佢哋喺大家心目中永遠係個完美嘅巨星同藝術家 好事嚟

隱身人

想介紹好時辰呢首歌比大家 王莞之的
突然有感

我想講勁多人moon緊個post

往往感情豐富既人先會唱得一首好既流行曲 ,
某歌手比人話唱 live 似 cd 其實唔知係讚定彈 ,
似 cd 即係唱功無瑕疵 , 但又冇乜感情喺入面

點解咁講

睇住周星馳 成龍果類既崩壞
就會了解張國榮 梅艷芳 既完美落幕

李克勤 jj

佢就算唔喺度都吸引到好多新一代年輕 fans
嗰種氣質同魅力實在太勁
再加埋嗰幾套經典電影，得閒就 loop 下
影壇樂壇雙修

就算強如 阿梅 Danny 家駒 嗰啲都好難好似哥哥咁，仲可以 keep 住咁勁人氣

當愛已成往事

係全世界都仲係著到整整齊齊公子骨骨唱歌既時候
佢以經勁歌熱舞 一舉手投足都係超越時代

家駒好高人氣喎 有邊個唔識唱今天我 00後都識唱

春夏秋冬please

類似都有陳百強

FF僅餘如果哥哥冇走到 應該比連登仔圍屌緊

佢應該會係藍絲 我諗佢應該幾憎英國
佢可能會小啲後生仔出嚟佔中

得罪曬成班連登仔 佢可能仲會上大陸做評判
比啲蝗叫佢做leslie老師
仲可能間唔時上台唱無心睡眠 比連登仔話佢食老本 情何以堪

因為佢想做導演 佢會加入埋嗰啲乜鳩電影工作協會 企埋起嗰班含家產隔離

哥哥唔係凡人 佢可能一早已經諗到呢度 仲會預計到香港 娛樂圈樂壇甚至乎環境都係生無可戀

我估佢會同唐唐返去加拿大結婚

你又唔使太神化佢
抑鬱症病人轉唔到彎既位可以係好小事
一般人覺得可能好普通既問題
佢地覺得係人生大限就會

再講
奶共既野 其實無幾多人敵得過大環境
大部人口裡反共 但同大陸佬做生意
大把香港明星為左生存而北上
連登仔做鍵盤戰士就叻 俾你拍套劇做嘉賓判審有幾球 你同我都狗衝

如果講話唱歌代入感情
即刻就會諗起張敬軒

因為佢有男人既理性，女人既感性。
男兒身，女兒心，情感比較豐富。

比班gay佬圍下爐啦

仲有梅姐
姻脂扣

好撚true...

遊戲再好玩 不過消時間

佢真係成日喺街問人有冇嘢要幫手，仲親民過發哥

如果硬要比Eason同哥哥的最冷一天，大家都唱得好好，有感情，但唔同方法。

Eason第一句就話比大家聽佢好灰，比較露；
哥哥果種就正常講故仔扮無事，但字裡行間滲出慘，好似想收埋唔想你知，但你又feel到佢忍住有d野

gem嘅唱功可能好過張國榮
但聽完張國榮之後係會成個人好憂鬱，再加埋林夕嘅詞

唔明點解youtube gem個version hit rate高咁多

仲有個首夜半歌聲，又係有大陸人翻唱

同性戀者多數都係liberal嘅黃絲，唔覺得哥哥會奶共

咁如果梅艷芳仲在生，係佔中個陣應該都會企得好前

然後畀高登仔話係左膠

佢生前好多訪問的確睇得出佢有對中國人嘅身份認同，但係老實講 立場嘅嘢係唔同時間會變㗎嘛，正如2008年中國北京奧運嘅時候香港人對中國人嘅身份認同度都好高一樣

係，我連聽春夏秋冬都覺好sad。佢d歌硬有種說不出的抑鬱

下話

佢應該係愛國唔愛黨果啲 但一定會同黃耀明hocc果啲一齊幫香港啲LGBT

一定啦自己少數族群

烈火燈蛾

鍾意玻璃之情

哥哥做戲比唱歌出色

霸王別姬真係世界級，哥哥現實都做左程蝶衣

巴打識聽

張國榮世界第一

有時候夜闌人靜自己一個帶住耳機喺度聽哥哥啲歌係真係會聽到喊 但其實冇野唔開心 可能就係因為佢獨特嘅聲線 岩岩前排有 "追" 嘅原聲母帶 就咁聽佢嗰陣錄嘅嗰把聲 冇純音樂底 就好似企喺你前面唱歌咁 生不逢時呢個字真係鐘意咗佢之後先充分體驗到

其實好多連登仔都傾向覺得佢會係藍絲
但佢係傾咗大中華膠多，曾經有雜誌係97前訪問過佢對97後嘅睇法，佢都話叫北京唔好管咁多，保留返港人嘅生活模式

推薦你可以都聽一下 紅蝴蝶
又係好有feel但好sad

不話講真
北京唔搞咁多嘢都會搞到依家我地對中國人咁既印象，憎恨

浪漫有Tonight and forever
好想聽佢唱一次live
可惜佢已經死咗

京奧前嘅高登.......

我都無聽過 Live

哥哥係英國留學生活過 我覺得如果佢仲在生唔會憎英國

好正。。。

唔知有無人分享了

始終都會行運

紅

哥哥形容過 生平最表達到自己既係「我」既歌詞
唔識既就了解下 佢一定唔會好似譚詠倫條撚樣咁奶共啦
仲要話佢會係藍絲
咁貪靚既人點會睇得起嗰陣啲黑警 愛字頭狗都不如既人

第一次
h2o
不羈的風
少女心事
無心睡眠

CLS，一比較真係高下立見，哥哥一唱成個Feel出晒黎，而醫神只係好似唱緊K，賣弄下歌藝咁嘅程度